你估我唔想拍拖咩

靚仔又點，好耐無試過對女仔心動既感覺，有無人同我一樣有類似既情況😕

無圖你話你自己個樣似舊霉菜都得㗎啦

諗返起中上男神

i know that feeel

靚仔又點，好耐無試過對女仔心動既感覺，有無人同我一樣有類似既情況
😕

矮已經輸曬

有頭髮邊個想食咖哩

會唔知鐘意人係咩感覺

178都無用

就黎唔記得了

差2cm就係差2cm

唔敢相信愛情

以前寂寞會口痕flirt 下人
但當對方想行前多一步 果下
就會發覺 自己唔想拍拖

之後廢事傷害到人
依家自己一個算啦

我明...但最後改不了本性

真係會咁，好驚自己會變成play boy😕

羨慕樓主靚仔